點解香港人咁撚鍾意講人是非

唔係淨係針對女人，有啲男人都好撚八婆

屌你老母由朝到晚傾嘅大部份話題都係關於其他人

講真人哋啲嘢關你撚事咩

有陣時講都算，仲要幻想一啲假嘅嘢出嚟講

究竟香港人係咪真係咁撚無聊？

因為要比較
知道你出身好過你 就會滿足